[9．1機場] 文宣集合 2.0

真勇武唔多，但有啲野其實你同我都做到，例如：

1) 創作文宣
2)自發係各社交平台share出去, 例如Facebook/ Instagram /Telegram/ …
3) 落街貼街招、派傳單 [但記緊小心,同埋戴口罩]
4) 分享文宣資源 [詳見下面條link]
4) 返工放工Airdrop/ 用電話share比身邊人
5) 分享、邀請身邊人一齊去你想去既示威
6) 堅持、團結。不割蓆、不分化、不善忘。

另外宣傳機場果時, 希望大家可以share埋呢個Google Drive 既Folder出去(之前條Link已失效)：

九 月 一 日 機 場 見 ！

強調：運動沒有大台，九一機場，遍地開花。
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

#推到有更多英文或多國語言文宣
Credit to: 所有既真香港人

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

612 721

Sorry 爸打, 之前個folder, 因為安全問題del, 而家呢個先係最update既版本

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住

831 91

再tag 一次, 唔好意思, 之前個drive已經失效..

831民陣
91春袋
92三罷

9月1入機場！！

九月一日開始，逢星期六日，塞爆機場交通！

推

airdrop

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

春袋文宣

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

轉頭會開twitter post

推！

順手幫下推post
唔幫我個post冇所謂 幫下巴打
Twitter 真係好重要

831 901

多謝bro

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。

大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

831 民陣
91 機場
92罷工

入機場

Support

輕輕一tui